一人一個驚險時刻

P牌渣架05年Jazz，去尖咀唔記得邊個停車場（細場），好斜好斜，上斜唔夠力，啪埋去S波，踩到盡都無力，屌佢老母仲慢慢溜後！

仆佢個街，我要停一停，儲氣，一野轉個U turn落返斜先走到

CLS 車

揸住部e36大山頂落斜突然死火 冇逼力兼鎖軚
好在有舊石頂一頂

坐老豆車返工
揸到吐露港 部車熄咗 但仲行到 之後又著番
著引擎燈 鎖軚
原本100行快線 老豆老師傅著死火燈 靠嗰彎位落番慢線行60
揸到九龍 去到90角度彎位 要好慢要轉到
到車房附近 熄車就著唔番
最驚險都係要返工

係外國揸長途車係freeway瞌眼瞓 爭啲撞

出街見到社會寄生蟲香港警察行過

我都試過無啦啦堂軚好實一轉彎就見到佢著engine 燈 好彩轉完個彎先鎖軚 慢慢停低咗係路邊 半夜12 點又無乜車 拖去車房先知打南磨壞咗